抗爭者點的火等同鐵碼一樣的防具，滅火者一定係鬼！

主張和理非既人又話各有各做既？你破碎自己人既防具你仲有咩資格講不分化呀？你地有冇口齒架？
成日口講不分化，次次出黎就阻自己友破壞自己友，你咁和理非晨早就唔應該存在係抗爭區域啦，屋企同埋行人路至係你地應該存在既地方，繼續靜坐，繼續接力絕食，訓地砌星，改歌詞算啦，唔好影響其他有膽少少既抗爭者得唔得？

今次唔可以玩了，會中計